nokia 8或者賣$4088

Nokia S835 旗艦新機 Nokia 8，將於明天就會在香港發表，而在此之前版主就收到風，Nokia 8 將會明日 5 時後開始接受預訂，豐澤預訂會送半年屏幕保 + 保護貼，而包裝盒內亦會附送保護套，建議零售價為 $4088，並於 9 月 14 日正式開賣。

其他s835嘅機大獲了
連用s660賣緊$3799嘅zenfone 4都大獲了

835
4088 去到咁盡

未試過訂手機

走去門市訂？

除左冇rom 刷，呢個價又真係冇得輸

原生rom有咩好刷

nexus咪又係原生，大把人刷

用s660嘅zenfone 4慘囉
呢個價真係追住佢嚟屌

狗衝

nokia 係咪仲係冇得解bootloader 同 root

呢個價 值得狗衝喎

屌得過喎，點都好過泡菜機

呢個價好抵屌喎，但有3.5mm口，防水方面...
用慣5.7吋，呢部得5.3吋
而且果兩隻色....

我就鍾意細少少嘅機
5.2-5.3真係黃金比例，一隻手渣哂

防乜水丫，就算三星嗰啲話比你知防水咪一樣唔防

sony仲要俾人告，賠機價一半

e家考慮緊下半年有冇機值得換，部n6p收收地皮...
s810嘅電真係...個人重打機，插水速度簡直不堪入目..
唔考慮iphone，因為我係平時有用ipad
***同L豬不了，中過好幾次伏
之前一直睇中u11，突然彈部nokia8出嚟又要諗諗佢

u11應該相機會比nokia 8好啲
但就貴多啲

呢部機本身個size都好似成部u11咁大

岩岩先買左zf4 屌你呀Nokia

洗唔洗玩咁大呀

呢個價定得有marketing sense

用緊oneplus 3t 嘅我表示心郁郁

仲用緊nokia 6

今鋪hmd應該無請返以前nokia班marketing

點解大獲 oneplus小米仲平

點算呢，心郁郁諗緊u11定nokai 8
貴1000但6gb ram
而且外型上u11比較好睇

小米價

有得簡nokia 你都簡op 小米？

呢個價位s835機我仲揀op 小米做乜....

除非你貪佢8gb 128gb 姐

1+5靚仔好多 小米就不了

咁似iphone點攞得上手

stock android+s835

htc仲有一個風險
就係間公司捱得過今年，唔知捱唔捱得過下年

目前行緊stock android既835機得呢部同埋essential phone

支那機企開D屌啦

essential overprice到仆街

咁進取

大家仲拎住nokia個名黎打飛機 兩位巴打應該係二十尾三十

你屋企支那野定唔係支那野多 唔好逼我笑你

pixel2又唔知有冇行貨 所以我決定入呢部

平時飲啲水都係支那水咋 傻西

我就唔會攞nokia 個名打飛機既, 隔離post 就唔知啦

巴打純粹因為個名所以揀nokia都唔撩1+5

有無話邊方面吸引到你

係呢對有人對1+5 有偏見姐, 我就無所謂既, 但小米有後門我就真係三思而後行啦

將來有人搵到oneplus 國際rom有後門, 我一定唔再考慮, 不過我唔會一開始就抗拒大陸機咁囉

小米有咩後門先

有人想騎劫個post
不停引戰

哎呀, 我有問問題架認真討論, 冇人答我炸

其實正常都用iphone la
仲用nokia好搞笑喎ching

google 返前幾年, 佢地係kernel 做手腳d新聞吧

留名

我比較想係5.5/5.7寸mon，呢個價係好吸引但mon細睇左實物先

識嘢喎

勁

得啦知你愛國啦
想知而家有無加價...

等6gb ram 出埋先

愛國會唔會叫支那

窮係原罪

CLS 水係地球資源，同埋香港一半水都係來自水塘。

收檔啦傻尻!

因為屋企多支那產品就要用支那機?
乜撚野邏輯?!

就係因為有得簡先盡量唔要支那產品!

飲垃圾東江臭西水普通市民有得say no 咩?

唔撚係諗住改個名叫美國佬就有人當你反中國吖嘛?!

屌你老母賤種畜牲,你$0.5一個留言咋

唔錯唔錯

支那人有錢既都唔用支那野啦5毛 上training果時聽下書啦 賺個0.5都柒到咁

唔洗覆我啦 呢5毫子我送既 廢事你班撚屌又乞衣咁撚樣撲哂出黎咬人

又講東江水屋企用支那製呢D柒POINT

這是正式錄用的五毛嗎?

屌
俾個支那仔引到戰搞到離哂題

有你地會點訂?
上網有冇得訂 定去豐澤

我諗住胃訊訂，以往喺胃訊訂都唔錯

胃信有得訂就去胃信
冇就豐澤

唔該曬

其實唔同大鋪訂無分別?

訂左會唔會平啲

$4088

我邊有講屋企多支那野就要用支那機 你自己對號入座就以為咁 睇清楚啲字啦 邏輯撚

撚有一半咩

成件事你一廂情願 由頭到尾無講過支持/反對中國

激進派係咁係唔用腦盲反

Ching們甘刀可以拉去正治

多數唔會 但確保有貨 好多機爭粒cpu 分分鐘唔夠機賣

nokia個名點都好過一句"大陸機"
幾型幾靚即刻柒晒

做咩咁話自己？

部部支那機都抄iPhone
買嗰啲個腦都唔知係唔係有問題

追下post分清楚邊個激進先

大陸機邊有型過

希望佢地爆炸

你囉
明明講緊nokia你就係都要話支那機

個傻閪一入嚟就起曬槓引戰
有啲巴打底唔住頸先屌柒佢啫
block咗佢算數啦，繼續講部機好過

激進派係咁 咩都要拉下 暴動暴民咁款

首先 唔係我講支那機依個term先
其次 識唔識分語氣咩叫激進

又咁話自己

成班傻西咁易比人激到 抵你地反唔到政府 都唔用下腦

話人話自己 自己先係

暫時睇review，相機真係麻麻
特別係啲高反差既場景
調教軟件既能力始終要啲時間提升

同今年出既旗艦機比，同s8/g6比個screen to body ratio又輸成條街，相機同htc u11比又輸
唔賣平啲都幾難搞
而家既nokia可能同oneplus華為呢啲比就差不多

又可以loop繼續鬧膠yeah

你睇你username先好講野啦 吾? 吾你老母咩

原來你唔識字

我話唔係我講支那機依個term先 識唔識解term

吾你老母

屌 扑鳩左佢地算啦 由佢地單機囉

柒就認啦

咁都有得變駡戰post

要講就講講東話 依度係香港 唔好講咩其他語言 返5p啦 吾

屌你班仆街講返部機得唔得

夠你個名柒

吾你老母

唔會啦
但以nokia 6個往績嚟計，早訂會早有機，我係第一批訂，好快有機到手
之前nokia 6到正式開賣時都無得walk-in買
即時訂都要等成半個月先有機，walk-in機要兩個幾月之後先有

今次唔訂應該有排 同期咁多款都係snap835出

上次nokia6都斷左成個月貨咁濟

蔡司鏡真係咁屈？
無接觸開相機唔知

咁佢仲有nokia OZO audio
論相機或者會輸，但其他嘢係有得鬥甚至更好
點會同支那機比

相機真係差到咁咩

邊方面更好

數碼對焦一般

仲話自己唔係激進派

我覺得唔算差，色水係好自然
但無大光圈，影夜拍可能會輸蝕啲，但唔至於叫差
因為始終佢要有嘅都有OIS、鐳射對焦、景深等等都有

你個名好撚柒返5p啦屌

佢本身試水所以出貨少
今次未必會要等咁長時間

唔知
但我會訂咗先

大光圈呢樣真係

個相機係同Zeiss合作做，IFA zeiss個展覽都有介紹n8個雙鏡
或者係zeiss要求用呢款鏡，詳細就唔清楚

鬥硬件都唔洗諗，最多咪差不多，防水塵都仲係講緊ip54
鬥軟件我又唔覺而家既nokia有咩係突出到非買你不可
Ozo audio可能算係既，睇youtube review都聽得出好勁下，但未必真係咁吸引到大部分既消費者啫

希望真係仲有部nokia9

感謝 咁考慮多陣
利申g4難民

得粒豆咁size既sensor，Zeiss都只係貼個名上去個鏡度，會有幾突出丫
軟件同個processor tuning最緊要

可以睇下

早兩日先出既，應該係最接近賣街版本既
除左呢條片，見其他review出喺既效果都差不多

咪就係繼續同zeiss搞軟件嗰邊等佢地慢慢調校，淨係貼名就唔會比你用，鬼叫pureview仲喺m$手上，重新搞都要時間

4088係6gb RAM 定係4gb

Thz 可能用過pureview 過大期望所以唔多唔少有啲失望

仲以為會好貴

n9呢

如果你有留意hmd同Zeiss合作細節就知佢哋唔係玩貼牌

咁等佢tune好先買都唔遲

仲有就係pure Android，背後少好多垃圾app可以令部機再快啲
同埋佢update速度好快，我部pixel c未收到更新但部n6已經收到

1020 冇得輸

梗係
1/1.5” sensor果陣直頭勁過好多DC

底大好重要

幾點發佈

又係比啲時間佢呀?

csl: 【大愛Nokia 8】 誠邀你同好友喺2017年9月11日晚上8時15分去銅鑼灣旗艦店體驗csl為流動網絡商獨家發售嘅Nokia 8手機，你可以親手試用雙向同步拍攝功能，透過前後置鏡頭與好友同步分享精彩瞬間。參加者仲可享$200手機配件禮券。立即登記 ，額滿即止。受條款細則約束，查詢/取消25123123

即係電訊商又係得csl有Nokia 8賣

好心NOKIA啦 362都唔肯用
用埋啲小米專用既垃圾CMOS
浪費左蔡司個名

csl都可以買淨機

lg g6都係用呢粒

lg 垃圾冇人理

呢個價 殺

confirm $4088，狗衝吧！

狗衝狗衝

好耐之前舊登有班人話nokia出android即狗衝嘅
今次要找數啦

屌你價錢幾吸引喎

見官網得藍同灰, 圖中隻銅色 HK 無?

應該係當特別色之後先出

btw隻色咁樣你有興趣？

因為佢隻藍同灰仲柒

有無地方有實機

個樣

咩鏡頭

4GB/64GB

影相麻麻

睇完photo sample，真係完全唔得

支那到而家都無消息，佢哋有機會會過嚟香港買
到時又有炒價出現

大陸狗

s8同xzp嗰啲好似都係4+64?？

一直都唔覺你有回post，一出個價錢出嚟就不唱淡
辛苦哂你啦

等下啦，要慢慢調教，鬼叫乜都比m$揸住

支那機

諗緊op5, nokia 8，而家用緊v10
因為photo quality暫時唔再考慮op5，而家連nokia都係咁，
難度真係要轉會iphone

佢地睇死nokia唔出啫，點知又真係再出，你估佢地真係會買咩，講下啫

上次nokia 6有炒價都係因為支那唔夠貨派

唔係細moon咩，點解睇落咁牙炸

5.3都細？

邊到訂機好，想狗衝

隻灰好正

得灰叫睇得下

出藍色同灰色都好過出金色

4+64

64真係出來把撚咩

冇人叫你買

香港出隻啞色灰同啞色藍
Cooper 得 UK/US 網有

無知一問 行咩os？

蝗蟲版好似有 128 GB，啱你

加多張sd卡咩都夠啦

佢地唔係真係買
只係想彈部機
HTC U11 6GB 128GB 咪冇人買

哂9氣 d打手總係搵到野屌

邊度有現貨賣, 我就係搵唔到 u11 128GB 版先望吓 nokia 8
睇完 photo sample，完全唔配 Zeiss 個字

xzp 4+64 出來把撚
v30 4+64 出來把撚
s8 4+64 出來把撚

影相唔太掂係真

話64唔夠啲人post個storage出嚟睇吓

4GB ram都講到口臭，你個rom廢先要多啲ram囉

係

幾靚呀隻色

網寫插盡有256

呢個係
但hmd已經向MS買返大量專利，包括nokia camera ui
而另外又同Zeiss合作研發新嘅運算技術，遲啲可以有更大改善

拋光發閃 你諗下就知咩點

HDR算法真係要寫返好佢
睇youtube 開左變化唔大

仲有
可以合併為內部儲存空間
我部n6

真？

好似好過買新iPhone

其實係我哋夾埋場大龍鳳呃你

...咁樣 ?!

好

呢隻色真係要睇實物先下到判斷

咁樣

始終有Nokia情意結
想買部返嚟玩下
但要由iphone轉返呢部做主力機又真係唔夠吸引

買錯n6?

轉工啦打手

邊間有得trade in

Nokia機狗也不屌

咪住，如果行android嘅話當我無講過

MS木馬屠城既年代已經過去啦

我覺得似朱古力食多過銅囉

你想要wp？定想買call 機？

你住芬蘭？

中原有無得訂
有恆生卡cash dollar回贈

1.12 e-6 唔差先出奇

香港呢邊好似話14號先開賣，其實我乜都唔知

即係點？行安撞？

即日起接受訂購？邊到訂

忍左手無出G6
期待
之前傳Nokia 9 即係哩部

行Symbian呀

寫啲report 出黎得唔得依家1516想訂

百記豐澤都放左出黎，$4088

同g6一樣，但有zeiss加持

邊間？

時代，但其他應該都有掛

4000蚊好想買
不過岩岩先換左機

鑽石山都有 仲話有14號quota

即係只限預訂？

你唔知道有樣嘢叫SD card？我張128Gb宜家先用咗1/3

光圈比lg細

我部16GB 碌3+16GB SD卡都重有位淨

我自己經驗係機死得快過咭，死過三叔S3，V10（免費整番因為買咗一年凶宅保），張32Gb Sandisk都未死

不過開始唔夠用，見128Gb唔貴換咗

訂左la 全線都有la 應該

好似無dolby無雙喇吧

屌先達狗老母
呢個唔撚係炒價嘛

呢幾間鋪老是常出現 成日機都未出就9報價
通常呢d玩法既鋪都有鬼

希望佢夠貨派，廢事俾機會啲先達狗炒
之前連百老都玩炒價加$200

好彩你兜得夠快

Is it worth to buy?

佢想要wp

今次聽聞都足足地貨

話明14號賣街

訂咗了

nokia 有冇得root

兩部6=一部8
一部overprice 一部underprice
Marketing 玩乜招數

訂機係咪要揀定色先?
定到貨先揀

垃圾s8 trade in 唔知洗唔洗補錢

無講會開交Bootloader

有無人list唔同大鋪訂有咩送？

送堆垃圾

1/3 inch cmos
不了

iPhone 都係1/3
光圈2.0就比較可惜

係咪冇雙喇叭 ？

雖然我都覺個鏡頭唔係太突出，但都唔算差
色準好好同好自然

Glance screen終於喺M$魔掌中回歸

真係唔錯
仲以為F2.0夜晚食晒屎
咁樣4088已經收貨
有埋雙喇叭就好啦

比埋GSMarena評測你哋參考

暗位就好鬆散

e個價好抵屌

諗左成晚，真係好吸引

一影暗位變油畫

就算唔玩高像素都起馬要1/2.3"啦

但佢光線控制得好好
其他兩個光到化開，好似聖光咁

好掛住808粒超大CMOS

808 個粒幾大？ 我淨係玩到n8 之後一直等佢出meego

痴撚線 4000 蚊

抵zenfone死
做開抵玩路線咪做番果水囉
貪心想食埋中高階
依家渣都冇

其實好難怪牙石
本身660版係追住oppo r11打
點知原來後面仲有部s835嘅n8

1/1.2寸

Nokia賣左俾大陸?

又嚟，悶唔悶啊

連燈仔個個吹捧 NOKIA想翻身都難

但係部機好樣衰

係咪真係有nokia9
有就忍多陣手

1/1.2，但係鏡頭好突

睇怕就算有都要等到下年

木馬屠城後就唔好諗了

魔咒，但應該冇咁多連燈仔想玩nokia掛，衣家連燈小學雞中學牛多，佢地淨係中意三星蘋果同sony啫，nokia對佢地黎講係過氣野

我幾鍾意隻銀色
自從有smartphone之後，好少見呢隻色

點解咁大部

百老匯定豐澤定衛訊多野送啲

夜景

唔算好大
今日去胃訊揸過模型，幾圓潤幾好揸

有無巴打有 n6 ？
n8 n6 内建app 係唔係差唔多？

n 6 影相好似無咁多功能？ 同 always on ？

係既話，好擔心n9 rom 上面同 n8又有唔同，搞到殘廢版咁

pure android 黎

百老匯有埋實機試

但渣慣扁平既碌3有啲唔慣

我渣過個模型
個背脊可以貼哂手心，幾好手感

即係有d 功能n8有,n6無
好似always-on 咁 ,
就算影相app, 好似n6,n9介面都唔同
只係擔心遲D N9出個陣,又係會多小小類似呢D 咁function

出新機梗係有新功能啦，如果你咗諗已經呢幾年都唔洗買機
因為年年新機都有新功能，而舊機就未必支援

最神奇係always-on呢個功能,唔係amoled mon都用到..
即係理論上n6更新都用到,假如佢放落去

以前功能機時已經有，我部n73都有，你諗下有幾多年

其實好多野只係軟件上冇寫，硬件其實有支援

但佢無放落n6度 , 最擔心佢出n9個陣又係咁,買番好多版權番黎,改進左軟體,但又唔會加番落去n8度

其實好吸引
係睇佢之後軟件更新會唔會改善攝影質素

淨係系統 / 安全更新夠快已經完勝其他廠，仲要 pure android

咁XZ1用1080P得2700電又係咪已經夠

你應佢佢淨間又講華為嫁啦

其實有冇qi 無線叉電？

78h 電池評級唔差㗎啦

大陸機有後門，不了

避得就避

自己連大陸都超過十年冇番，日本就去咗5-6次

部機真係唔差
只係好多人對zeiss有好大期望，期望一步到位做低其他廠嘅相機，點知期望過大未會失望囉
但再睇返其實個相機都唔算話差

佢係連登長駐首席支那屎為打手
其實基本上唔洗理佢

邊度買最抵？

mate9 又重又大部, Size大部過 u11, 但係竟然用粒粒 MON
MON 面無防刮技術保護, 唔防水防塵 (講緊連生活防水都無)
掛名Leica相機仲衰過 G6, 粒 CPU 隨時變孤兒仔無更新
系統仲要預埋對大陸係老江湖咁腿張開
2千都唔考慮啦

講番 Nokia8，摸落都 okay，但都係等多D人出 review 先決定

nokia 8

mate 9

都唔同level，比咩較啫
唔好痴埋嚟，死開過隔離同oppo玩69啦

小米6 都係 $3500
$4088有乜出奇呢⋯⋯⋯⋯

屎米
支那人用支那機

Btw 部野官網specsheet 唔show 支持咩lte頻譜

諗住放左部6s 換 n8

原來係咁，咁我直接block啦，等佢對空氣吠

用左幾個月就變倒水電。
835 勁過960 公平啲啦。

總之，我唔想攞住部大陸機，我用過Samsung Sony LG，就係唔用大陸機，完

官網無

好似粒u 有動作sensor 先做到
想當年1st gen moto x 要額外加sensor

不過依家好似咩u都有
其實同智能手錶個動作一樣

cmos 係咪屌米note 4x 果個？

唔知
但知道係lg g6嗰粒

唔知拎嚟打機表現會點
仲係心思思n8定u11
本身想話u11好睇好多...尋日睇左實機..

u11個額頭同下巴都長過n8

你用緊?

部機手感幾好，不過無實機試

粒u有事?

咁其實software要落功夫，LG G6影相唔錯

唔係所有oled moon都得
要個moon有memory先得

睇間廠肯唔肯加

連個背色都.. 本來諗住閃紅會好靚
點知一望，屌你反光到照鏡咁好柒
如果n8打機ok就狗衝
但岩岩上面又有巴打話會疾

$4088 真係幾平
用 835 + 4gb, 雙鏡。

呢個價位可以直接比較得oneplus 5
兩部都好機 btw睇下耳機輸出同電池續航力邊個好d

散熱好似麻麻
不了

小二，來一客花生

小二，來多一客花生

支那人飲支那水
支那人食支那米
支那人著支那衫
支那人用支那電同資源
支那人食支那食物
支那人買支那貨

NOKIA 8 係唔係冇雙喇叭?

鏡頭就應該前者win

本身想出部ZENFONE 4
都係過2個月先買

呢部機，好似無上次 nokia 6 咁多買。尋晚訂機都無乜人問。

仲好
唔怕無貨

nokia已經賣左比富士康 咪一9樣

又有on9

無

apple都已經賣左比富士康啦，冇記錯任天堂都好似賣左比富士康，咁nokia賣左比富士康有幾奇怪

又係你呢啲戇尻仔
真係以為乜尻都依賴支那

有銅管+石墨貼散熱WO
應該唔熱，話熱應係金屬導熱快

富士康統一天下

希望請返ＬＵＭＩＡ ＴＥＡＭ既設計人員

鴻海直接用緊nokia品牌使用權，拎住部國產nokia仲有優越感

其實唔怪得人咁睇
真係睇落冇北歐風格

你有咩內幕消息可唔可以透露下

對一般人講, nokia 品牌重值錢
可況小米都係平少少.
你話平過千就話.
點都買 nokia .

Microsoft is selling its feature phone business to FIH Mobile, a subsidiary of Foxconn, for $350 million. The deal will see 4,500 employees transfer over to Foxconn's subsidiary, and Microsoft handing over the rights to use the Nokia brand, feature phone software, services, and other contracts and supply agreements. Nokia is now planning to license its brand to a newly created company called HMD global, which will produce and sell a range of Android smartphones and tablets.
希望你睇得明

屎米變s8啊陰公

你地覺得 藍色定 灰色好睇?

藍

藍啦

銀灰金屬感重啲好睇啲
藍色就普通啲，但我自己鍾意藍色都係訂咗藍色

N8隻藍色其實深到有啲啲似黑色
dummy機隻藍淺色啲
同實機隻色有些少出入

隻十八銅人色係唔係無消息?

唔係掛
我都係摸完隻dammy先決定訂藍

鴻海返去台灣設廠既話
台灣既GDP可以即時高十幾個%

其實大陸人工已經開始同台灣拉近

刷咩柒rom,洗哂d野裝過好撚好玩，好撚得閒?

可能聖誕

不得了

而家富士康已經用咗M2M生產一段時間，而家會逐漸放棄人手生產
M2M可以24小時工作，而且可以遙距控制，成本亦較人手生產低但生產力會更高
正正因為M2M愈嚟愈成熟，鴻海先決定喺美國開工廠，用M2M方式生產。

認真 4gb ram夠唔夠做
諗緊1+5 8gb ram定呢部

點撚樣先用得盡8GB

8gb oneplus 咪一樣會kill app
根本唔關ram事
android 後台太垃圾
幾多ram都唔夠

突然拎番起部n6p播歌，雙喇叭真係好撚正

UK都一樣無得pre order銅色/令面藍
其實係咪產能追唔上
短期內都只能夠出啞面銀/藍嚟應市

今次大陸好似無乜聲氣咁..
上次 nokia 6 預訂已經好利害.

鳩估
銅色&亮藍就係6+128
但只供支那同美國

2013年啲人問點樣用盡2GB ram
2015年啲人問點樣用盡4GB ram
2017年啲人問點樣用盡8GB ram
到底用家基於咩野標準知道ram夠用?

尋日行過衛記見到個著住Nokia衫嘅promoter
問佢有冇實機
佢係褲袋拎部藍色實機出嚟
跟手拎埋部dummy拍埋一齊對比即刻望個個分別

其實你睇返呢兩三日啲開箱/評測報導入面啲相
部機係似黑色多過藍色
因為實機真係咁

因為京東都未有Nokia 8 pre-order

仆街俾個dummy呃咗

大陸咁遲都未有預購..
有 d 奇怪 ..

可能批128GB未準備好

說好的n7呢
說好的5.7吋或5.5吋mon,1080p在哪
5.3吋用2k對我黎講作用唔大
寧靜佢大喲Mon

其實冇confirm過有N7，不過我係一廂情願估佢會有啫

好想做十八銅人, Engadget review 條片影出黎隻色好靚, 唔係反哂光嘅金粉 feel
隻灰同藍都唔吸引

但得4GB RAM

xzp、v30、s8都係4GB RAM

秒殺

而家用緊部sharp 無邊框，睇返N8就覺得上下邊太大太闊。而影相部份，以前用過LUMIA 920 930, 低光真係做得好。而家睇review 反而無咁勁。暫時忍一忍手先，心中覺得會有N9大MON機，同埋N8 亮藍又未有。

我用緊V10 4Gb RAM都夠，我諗Nokia 8接近stock Android應該更加夠。

新聞之前唔係話有既咩
想回歸Nokia都唔得

係度問大陸機無撚用 答案只會得nokia 啲人淨係識盲反

市面唔夠cpu買 一次過出咁多s835 要分比op5 s8 mi6 v30 n8

ram 同錢一樣幾時有夠用過

尋日睇過實機
平平實實又抵用
淨係NOKIA個朵都好好J
即刻落300訂

利申：用緊ip7+

留名支持

其實要刷rom咪1+，想要好造工咪nokia

5.3寸mon其實好趕客 正正常常5.5即買

hold到有真旗艦Nokia 9

大把人覺得5.5太大

咩size都有人屌

屌=買

咁貴

hkt my club 扣分 $3788

要扣幾多分？

是咪乜野都唔送?

500分

好似無乜 jetso

仲要唔知有咩送

啲分仲有咩用 唔知幾時儲左1400分

即減三舊好過送啲垃圾啦吓話

可以換數據又唔知可以換其他野既，上返the club個網望

其實最想要mon貼
送塊垃圾頂住先，都好裸跑

唔夠分

The Club啲分會到期
所以上網查清楚
就快到期都換下哈根大師雪糕食
唔好晒咗啲分佢

衛訊好似無 case 送

原裝好似有個跟機透明套

個套似係nokia首批機就有得送
應該邊度訂都有
要睇個套實物又要去問Nokia衫promoter先有得睇
dummy機百無

5.3都嫌細
講到好似5.5同5.3差好遠咁，on9

啲人反起上黎真係乜理由都有

今次 nokia 8 又真係無 nokia 6 咁多人留意.

最緊要唔好咁多連登仔捧

有冇防水？

splash proof

IP54 (好似係)

其實部機有乜咁吸引

係咪無嘢送？